好想識隔離鋪既女仔 有咩方法

好QQ 不過係其他樓層 有咩方法
巴絲打請出招

同問 好想識隔離team既男仔

我個密碼係個心呀

試下直接問

你地有咩交流先?

眼郎既交流

好唐突
雖然會見到面 但係無咩事都唔會有交流

好似你個名咁lo仲問

姐係點

聽聞呢啲野就係要唐突

寫張問候卡
寫埋電話等佢覆

利申試過

呢招好毒

借差電線
行過望多d留意下咩機

我同佢隔幾層喎ching